IU一定係雞

一句講晒
入得娛樂圈, 全部都係雞

p.s. 娛樂圈識得人 , 充斥住包養

根本做得呢行, 冇得揀
你唔做雞, 你上唔到位

屌，你唔撚係覺得欣宜都係雞嘛！

你幾時見佢上位 ?

唔係話唔信你講幾個黎聽下

識咩呀 咁先正
青頭仔先對清純女生有多餘幻想